屌你老母個皮字筆劃點打

請輸入內文

點解係勾再撇先直

丿乛丨乛丶

一丨一乛乛一丨一丶乛丶丶 惡

可以個以字呢

返而丿丨丨一似就識打

反*

想問「帶」筆畫點打

一丨丨一丿乛丶乛丨乛丨 帶

想知個母字

* *丿丶
頭2個唔識

試到了
乛丶丿丶

5541

我部機唔係

乛乛一丶丶

木水

烏龜個龜

弓山

圞字點打?

皮 木竹水

田木

圞 田女火木

大心月中

IOS 筆劃好怪